覺唔覺過左馬路就即等嘅人好扑街

後面啲人仲係路中心ga 啲廢老同中坑好多都咁 我次次都撞9佢地而屌7佢

扑先啱

仆街先啱

係咪得我唔明

你up乜9

唔等罰$1500，你俾我？

咩叫過左馬路就即等

即停

即係點

1999999999999999999999

樓主有語癌

你係咪戇鳩嫁？

唔知up乜

我明wor屌同樣行為適用於撘火車出/入閘之前企定，同埋上/落電梯之後企定我都係撞佢老母臭閪

一野撞鳩佢再屌佢阻撚住晒

唔係

原來唔只我唔明

1999講緊乜野

我諗樓主意思係咁
有無好啲

樓上唔明班友平時唔出街

你中文阿sir邊位
我會寫信投訴下佢

如果係呢個意思既話
咁有咩問題 唔通要跟埋一齊沖紅燈

講緊綠燈

意思係一過完就企係到唔行前D 有冇咁難明

up 乜鳩呀你

咁多人唔明就知樓豬語癌無得救

即停打錯做即等啫

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

其實你係咪智障 終極1999

屌唔怪得中文都有人可以拎U

咩叫我次次撞9佢地而屌7佢

連登應否實行DSE中文科考獲2級或以上才能成為會員

樓主係咪弱智

打標題打到咁
抵樓主俾人屌

笑撚死
樓主好心急出post？錯咁多隻字

睇多次標題
原來你仆街都打錯
我都唔想做正字撚
但係真係好難睇

笑到仆街

proofread下先出post啦好嘛

中文都講到1999 不如死撚左去啦

鐵板餐潮文

畫得比較差
樓主意思應該係咁
前面條友過完第一個燈唔行前少少頂住後面啲人

成日都有啲咁嘅廢老廢中
一踩上行人路就剎掣 完全冇理過後面啲人

我明樓主講咩

有兩條連續既馬路，通常第一條著綠燈，第二條都著紅燈。所以d人一過左第一條馬路就要企係到等

企係到等冇問題，但問題係個安全島咁大，又唔撚行入d等，一定要企係個路口到等，於是阻住哂d人

情況就好似上巴士d人唔行入d咁

仲有上/落電梯
即刻撞鳩佢
Btw有埋圖仲唔明真心？

我第一眼就明，因為我有遇過類似情況

上面話唔明既，可能未試過

又唔怪得人，睇唔明果啲都係咁上下
五十步笑百步

我住果頭班廢老都係咁
佢自己一到安全島就停
後面成班人半個身企左出馬路

睇晒咁多個回覆先明樓主表達緊乜

係咪姐係咁？